{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 달빛마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当該ペンションを除くところはペットと一緒に入室することができますが、拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際、損害や毀損が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、許可された場所で行う必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、プール、乳幼児プール、カラオケボックス、運動場、四つの椅子、フットサル場、駐車可能なペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "当該ペンションを除くところはペットと一緒に入室することができますが、拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、損害や毀損が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、許可された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約がキャンセルされた場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、プール、乳幼児プール、カラオケボックス、運動場、四つの椅子、フットサル場、駐車可能なペンションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 493
    }
}